小栗有以好撚正啊屌‼️‼️‼️‼️‼️‼️

睇到小栗有以我知道AKB仲未完仲有得救‼️

同mio差唔多正

美音正好多下化

呃夠膠未

有以正好多‼️

吹奏本店握手賣最快個成員都叫呃膠，咁你搵最弱智個成員做id叫呃咩‼️❓

邊度正呀 睇過

咁生駒唔弱智咩?

唔洗靠除衫握手都賣得快過你個除衫婆啦‼️

你個樣一睇就知係弱智樣‼️

唔係有以我地8牙邊有機會串NMB狗‼️快d醒下一齊支持ゆいゆい啦‼️

唔洗除都贏你條弱智

我玩一次總選就空降選拔‼️你條露體狂係ug磨多幾年先‼️

十卜

成團谷一個都好意思拎黎講

乃木坂d粉腸妒忌我做五單center‼️我爬到上十四靠我自己一個‼️

やっばりゆいゆいは可愛いよ‼️